(DSE) core數求解

搵極都搵唔到 (a) 嗰3個unknown
求解(a)

8c-4a=39

c=8,a=9
c=7,a=8
.
.
.
.

a=5, b=5, c=4?

係, 但唔識解

有啲亂 啲字好柒sorry

係上面堆數揾埋b
咁就確認埋a,c

唔知點解UPLOAD完會反轉咗

功課自己做

Range = 39
-> (80+c)-(40+a) = 39 -> a-c = 1
Mean = 62.5
-> ((40+a)+(40+b)+(80+c)+ all datas)/20 = 62.5

c = or > 0
0 = or < a = or < 5
a =< b =< 5

跟住自己搞啦

唔該晒巴打